Smartone $88 任用 2Mbps, 會唔會好慢?

本身用緊3 5GB plan, 就完約
想睇下 Smartone $88 任用 2Mbps 嘅用家感覺如何
謝謝

Load Gif圖等十世

其實係 250KB/s

21m都慢啦

應該同128kb果d差唔多

youtube睇480p 冇問題，720有時會load

出街 download app 就真係要等

2mb

Yes

21M其實唔算慢，睇片打機都OK，不過打機要睇PING，流動網絡ping值不嬲都高

除8換算單位咪知

sim2 插張年卡，搞掂

其實係得192KB/s

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

whatsapp load圖都有問題

自己計下數啦，2Mbps = 1/4MB per second，你話夠唔夠快

可能樓主用56K都夠呢

冇volte幾抵屌都冇用

其實唔會 88蚊黎講 好抵屌

或者試下$88 21mb?
咁一定唔驚會唔夠快

咩台？中移動就不了

用緊
睇圖字 冇問題
片要等

睇你用途，我唔打機、主要都係打出打入、WhatsApp、聽網台、睇YouTube、睇直播... 如果720p一定冇問題，接收良好之下睇1080p都冇問題，但1080p60一定唔得，窒到仆街！總括計，夠我用！

88蚊算係咁啦，唔打機，唔睇高清片係夠用

睇你平時用量有幾大。
YouTube app可以接受
WhatsApp Facebook啲片要啲耐性
Instagram可以接受
打機好少答唔到你

利申：用緊，完約轉sun mo

我用緊啊
巴打！幾好用
睇片都唔差

好撚快 樓主快啲用啦

youtube 480p囉，720p都幾勉強仲經常出現buffer

我720都未去到成日要buffer

試吓睇直播，應該都會試過

搭免費vpn用唔錯， 反正都慢

點解唔自由鳥$90
定5gb太唔夠用？

計埋玩game賺數據一共係7gb先啱

睇YouTube 要順， 畫質要240-360 p
我開1.5 -1.75 速， 144p先順

打機傳data其實好少，一般都無問題。
If, fb load 圖會慢，我自己無習慣睇開，影響唔大。

今時今日5GB唔夠喇！我之前用開21Mbps 5GB，之後降速384kbps，當時就算唔打機唔睇片，只係WhatsApp、聽網台、間中望一望Facebook，每個月到20~22號就收降速sms通知，之後要捱十日八日384kbps至可以重生，但我價值觀始終接受唔到過$100月費，所以冇轉貴plan，忍到今年完約至轉去數記2Mbps，因為已經冇5GB限制，從1/10到31/10瘋狂上網睇片，全個10月用咗24GB data...

用家，如果你唔係出街嘅時候重度使用，例如打機都完全可正常使用

唔會，56k 都夠用，何況大拿拿2mb

想問下用數記呢個 plan，睇片要唔要 load 好耐？同埋打唔打到機？

一張橙萬$140 30gb本地20gb 社交
42mbps

夠我用2-3個月

圍返$70一個月

我諗暫時電訊公司都唔會做到3G 無限速同無限用量比用家,
有3.6Mbps 的話,普通用已經好夠用

我真係零打機習慣，答唔到你，如果睇YouTube片，睇720p可以立即睇到片而唔窒，如果接收良好，睇1080p同720p60都可以一秒內load到片而唔窒，但1080p60就一定唔得，我睇咁多次都係睇幾秒又要停幾秒load buffer，從未試過完全唔窒睇晒一段幾分鐘既片，Facebook片印象中只睇過720p杜汶澤喱show，都好順唔窒。(係重溫而唔係live，因為live好多時窒都係Facebook問題，唔可作準，反而我用YouTube睇咁多次1080p live又未窒過，相比之下，YouTube播片平台比Facebook超班好多)

mytv, 有無 lag?

冇試過，雖然家居寬頻plan監硬塞個Mytv盒俾我，但兩、三年來都冇拎出黎activate，從來唔睇Mytv…

狗先睇tvb

如果自由鳥5gb 唔夠仲可以用140蚊 12gb
但係如果你用2mb 無限
一個月都唔知用唔用到5gb
咁撚慢

即係2Mbps 好過淨係頭5GB 係21Mbps？

21mb完全可以接受喎

視乎你平日點用，稍為會用手機睇片既就一定係，我九月從21M 5GB 384k轉去2M無限就因為下年日本奧運，因此到時好多比賽都係香港開工時段舉行，預計需要用手機睇(有住日本朋友已經俾定好多條直播link同VPN我)，估計會用大量data睇比賽，如果我仲係續21M 5GB舊約，肯定四、五日就打爆，降落384k直頭連360p片都睇唔到，又唔想為睇三星期奧運特登轉用百幾蚊21M無限plan，所以選擇2M無限.... 如果你使用習慣根本唔爆5GB，就唔使屎忽痕轉2M無限喇！

邊個話，我30/9轉2Mbps plan，全個10月瘋狂用黎上網睇片，1/10~31/10總共用咗25GB data，11月到尋晚都用咗6GB！

吹大d

放出來比其他DEVICE用有幾難

呃你會發達？唔信就算！而家日日用手機data煲港人話電視app直播同Youtube，平均每日都過唔到1GB，我反而覺得出奇地少！

2mb 都有打手吹到用黎睇片
幾時行番256k

我覺得轉係可以轉返佢$88 21mb 5gb plan

720p應該得嘅

我見老人家用 真係睇到fb live youtube 720

但我不了 down app等十世

我就係用緊呢個 plan ， 分享多個秘技，呢個 plan 如果鎖死用 3g 會穩定過 4g, 速度唔變

我年幾前已經咁玩法

你試下實測，睇下係吹定真係睇到

同我實際使用情況一樣，接收良好下，1080p同720p60冇問題，1080p60窒到不能接受！

用緊，好過我以前123全速無限，超碼小load空氣

HD60fps=720p 60fps?
1080P係FHD

3G 2M ?

其實係 3.5g

smt既2mb的確好用

moov無損應該頂唔順

好想轉用平plan
但係我一個月用成50~80gb
唔知續唔續好

21點會慢

收唔到既話幾快都無用
有d死位快慢都係收唔到

3好似118 21無限？

我用緊係$118，但有人話加咗價$138。近幾個月起一過FUP就鎖速4Mbps